到呢一刻我開始明白夜神月

細個睇死亡筆記既時候，我會覺得L同警察係正義既一方，夜神月既諗法邪惡，就算壞人做盡壞事，都唔應該用死亡筆記黎制裁罪犯

但係當正義既一方成為罪犯， 甚至同罪犯同流合污，試問又有咩渠道可以制裁所謂既罪犯

黎緊8月頭既活動撞正我生日，我做左20幾年人基本無乜許過生日願望，但今年我希望，係人間我會執到呢本筆記，代替你地制裁所有既罪犯，創造一個理想既世界

夜神月又何嘗唔係一個正義既人

我深信，死神會為人間帶黎好運

敗在彌海砂同作者
支持魅上照多啲

BTW 你不如話隊冧L+MN 10年之後仲有OPQRSTUVWXYZ打贏夜神月

好想睇到夜神月贏既結局，可惜動漫要政治正確

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

L同警察有依法辦事 確實係正義o既一方 唔好同狗比啊

其實依家好多劇本奸角初心都係好，只係要犧牲某啲人或者某啲野既時候就被寫成奸角

最好的因可成最壞的果